【這就是強國】愛情表白標語被指暗諷習近平 傳言會追究掛布條者的責任

翻攝推特

大學生浪漫表白說「愛你沒有期限」，竟然觸動中國高層的敏感神經！一幅寫著「愛你沒有期限」等字眼的標語，竟然掛出來沒多久就遭撤下，甚至還有傳言指，校方會追究掛布條者的責任，顯然「沒有期限」被認定在暗諷中國國家主席習近平修憲，踩到紅線。

中國大學生在3月7日度過「女生節」，北京清華大學校園掛著許多向女生告白的布條，但其中一條寫的是「愛你沒有期限，如果有，那就把它刪掉」，這布條掛出不到半天，即遭人撤下，有傳言指校方要追究院系負責人的責任，但並未獲得證實，中國微博上的相關照片、貼文，據稱也都被刪光光。

有網友在推特上宣稱，今年清大法學院同學經過投票篩選出女生節要掛的標語，但每一句候選標語不是緊扣修憲就是跟小熊維尼有關，例如「一往情深，十年不足為限」、「愛你，沒有期限」、「愛你沒有期限，如果有，那就把它刪掉」、「我還是喜歡你，像小熊喜歡糖衣」、「找到一個自己喜歡的東西，然後永不放手」「 愛你就為你修仙（諧音修憲），健康工作五十年。」

對於學生標語遭到撤下的傳言，中國網友也戲謔說：「他這麼敏感，他爸爸知道嗎？」（大陸中心／綜合外電報導）

俾中共捉到嘅話刑期都係沒有期限

btw點解強國堆banner咁鍾意用紅底白字
之前amazon單新聞都係咁

唔錯唔錯

崩口人忌崩口碗